點解唔食住區選個勢，馬上搞個大遊行？

如題。

依家抗爭經已放緩
區選飛機已打到精盡人亡
點解民陣唔拿拿聲今個周末 CALL 遊行
谷晒啲「沉默大多數」再行出嚟晒個冷

不要冷卻
我地距離贏仲差好撚遠
今日個八婆仲要玩文字遊戲
五大訴求，缺一不可呀

香港仲未光復呀！！！！！！！！！！！！！！

谷上熱門啦屌

之前有個遊仔post推到一萬upvote，但無人搞

林鄭個樣仲串撚到
繼續撚下你班香港人先
反正你哋選完就算

係囉
我見到次
第日已經唔見咗

依家唔搞等幾時

贊成！

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

佢個賤樣已經係再行出嚟嘅最大理由啦屌

我都係咁諗，但出面真係好多意見
呢個又話點、果個又話咁
我覺得最少都搞啲嘢先
唔好理激進定和平
最緊要係食到個勢 帶返個我地先係主場既訊息出嚟

難得依家算士氣大勇
話畀全世界知香港人未滿足
同埋之前積落咁多嘢要清算
唔係依家就淡忘呀嘛？？？？？？？

應該搞個五大訴求大遊行

推

支持

推一推

再推
今日星期三了
真係搞都要預時間煲一煲